有沒手足見到人地分手 會覺得好開心？

我仲要周圍唱

見到前男友同現任女友分手，就會有種莫名開心嘅感覺
係好黑心，但食花生又幾過癮

見到唔太熟既朋友 分左手 都覺得好爽

我果種心態係，既然得唔到呢個男友，亦唔想俾其他女仔得到佢，個男仔無左我亦唔好再有幸福
所以見到人地分手就好爽

爽到爆睇住佢哋懶係甜蜜咁，跟住冇三個月就分手，然後喊苦喊忽個樣好正

特登搧風點火搞到人分手

係

影射

諗唔到理由點解唔會開心？
見到人離婚仲開心

皮

搞到人地分手仲開心

做人咪撚咁仆街啦
因住收尾（即係黎緊）果幾年

屌你老母 好撚好玩？

見唔到呀

詳細

阿路難得講返d人話

你聽佢9up啦
我就快搵人打佢架啦

如果男同女都係識既話 總會覺得有D可惜既

ching 好波

玩殘d 賤女人

牙路你咩事 比女飛呀？

你班撚樣，同班八婆無分別
日日慫恿人分手
屌你老母臭西
你地無人要就要搞到人地分手
過唔過意得去？

牙路我雖然無人要 但我慫恿人分手

我無

笑都唔應該啦！知唔知人地幾慘
好地地兩個人既事比d閑人閑言閑語累死啊！
好慘架！好冤屈架！

人地慘關我能事呀？
我做毒撚就唔能慘？

你心地唔好！老豬

yes 毒撚就係咁的

你仲有激烈sir 親切sir 吉魯sir
點會係毒撚～～

係呀我9up咋，比次機會

小妹成日拆散人地再同佢分手

小妹最鐘意搞散人地再睇佢分手

巴打唔得囉
我都係咁

上次ig見樓主分手我笑到仆街

咪屈 我無女

樓主ig del晒同條女啲相 好撚柒